[ViuTV 鴨王劇] [作奸犯thor] 沉船強人 逢星期一至五 21:30 (9)

沉大師

Lm

作奸犯thor

micnlm

又老妖同阿伯

又係貓屎

屌你老味
呢套野完一條線後又搵老妖做個濕鳩總結
老土到
係人都叫一齊咗 on99
大c同立立乜鳩都冇講又一齊咗
唔千乳又係冇鳩啦啦一齊咗

屌

又張翔

老妖快D去搵尖撚返嚟啦

A0出pool

老母彤幾時收皮

咁咪攞啲卵子出嚟蒜蓉開邊蒸囉
食得唔好嘥

好煩呀 成撚日搵精

套野一心二用唔到

老妖要貫穿幾多集？

貓屎搵返好姨先啦

cls

起碼打個車輪

成套劇

老妖仲同張松枝有感情線

Gym撚係陣仔㗎

一粒卵貫穿成套劇

老妖應該係第一女主角

老妖先係主線

CLS

笑撚死我
好撚仆街

睇你表演

咁樣委屈松枝

請埋班姊妹返嚟一齊食

我地繼續enjoy馬鞍山巨龍

屌！老妖麻撚煩，有精又唔要

搵食艱難

曾樂彤個樣殘過老妖

有冇人會睇造3

八婆會

歡迎光臨會

超勁想同佢配種

11月2 全民造星3！

叫佢蒸咗佢嚟食啫
冇叫佢畀我食喎

演技既考驗

老妖就係犯賤

師兄啲口味

歡迎光臨會
八婆會

口德-10

想睇Kiki cheung

教主名菜

咁都好過植慧芳嘅

我

照睇

Gym撚完美勝任呢個考驗

陣仔厹占會

新餐肉邊度有得買

自己買來煎好過

+1

LM

大波婆婆

百佳都已經有啦

祖堯:八婆!

下把陣

今日嘅主題係老Sea Food

你班友好癡線

得閒去睇吓先

狙擊陣仔團隊

HSBC 廣告隻野好得意

真係唔夠佢地癲

自己肯做飯

Dklm

牙鐵入會未

江若琳

下集CC好似幾正

一定係波霸婆婆正過老妖

又Hey 0

去 green common 買啦

麻麻地好食
行過有promotes食咗舊
原來係陳貝兒煎緊

陣仔不知幾enjoy

係咪諗緊蒜蓉開邊蒸定係豉椒炒卵子

愛護波霸牙婆協會主席

狙擊賤的團隊進化到狙擊陣仔

老妖好q 煩

駁唔刀

生吞

咪跣陣

清蒸算啦 健康

你唔好再講啦

難得播大師同立立有d 心機睇。頂你係要播老妖借精的故事。

有賴大家嘅支持

嘩屌

張長求返老妖轉頭

佢d卵算唔算係古董

陣仔有冇興趣轉返鍾意女人 捐精比都妖

好撚悶

呢條線睇到嬲嬲哋
唯有開吓玩笑

不了

可以申請物質文化遺產

hey0

比返沈大師我

最後係咪直接原始打種落肚
屌好撚驅風

生食最鮮味
卵子軍艦壽司

有條跨越唔到嘅紅線
英巴你點睇

應該係想昆9老妖

陣仔同個flirt你hoodie仔最後點

壞咗㗎 放咗六十幾年

日本套followers又講借精，你又講借精，呢套野唔撚當香港觀眾係人

禮拜四有褲泳

算 呢個就係阿伯鍾意老妖嘅原因

hoodie 仔仔正呀

我唔識佢哋㗎

flirt你嗰個喎

我都覺
年中唔少呢d女人比男人呃幾十億

你扮咩

你唔搵人配啫

冇 flirt

屌 老妖開口卵子 埋口卵子

literally 做乜卵嘢

hoodie裡面拖手事件喎

搵陣仔

已 RAP

去古蹟辦申請做文物得唔得

朱仔

第一個係咪棠哥嚟？

龍虎門咁嘅樣

不如搵呢個偵探啦

直接食呢個啦頂

和尚

key上去㗎喎

老妖侄仔嚟

冇聯絡啦？

搵朱仔借咪得

係咁P佢

扮垃圾桶

最後......micnlm唔係同朱仔一齊嘛.......

第2個劉江華嚟？
扮垃圾桶

冇 #wil#pig

老妖阿哥個仔
亂倫？

嚟料

亂倫

極大可能

老母彤塊面仲係咁膠

未問過我喎

和尚
老納

收皮

呢套野咁新穎
唔差在啦

張松枝

上人地度搵種 然後話人阻住自己

試管嬰兒你得嘅

陣仔係咪A0

屌 呢PART 整多D P圖好笑D 睇得2張

係

英巴，今次我都幫你唔到啦

屌做乜撚嘢

係咁chok陣仔

睇多啲沈大師好過啦

松枝

屌

朱仔>>>>>>>>brain>>>>>>>>>>賤dix=厹=小占

有陰謀

又真係最後3分鐘陣仔你贏

辰叔

做咩岩岩有把異形聲

呢個掂丫

爛唔爛都冇人睇㗎喇

跟佢地返屋企

老妖有新target

番屋企

咁快就上屋企

咁快一齊返屋企

松妓

hackerman

食家真係食家呀下

唔驚 你有厹

松枝有危險

manson : 我要呀

又嚟讀對白啦

lm
個title

松枝唔係屌老妖呀

個老妖既眼妝好樣衰

好似畫完眼線未乾張開眼痴左上去咁....

又古董生意

3唔識7帶人番屋企

死十次都唔要

癡線

松妓個樣鹹鹹濕濕咁嘅

考古老妖啱哂

交對腳出來

老妖：考古？
啱啦！
考我啦！

影相留念

人間繼續有人

23分 就快人間繼續有人啦

仲有小占同gym撚

24分

thankyou你

2224

炒咗個編劇佢啦

唔怪得之對老妖有興趣

出場兩分鐘

今日 24 分 有進步

雲根繼續有云
期待美國光臨

今日多左一分鐘

搵返阿科咪得

人不過是個人！

喺屋企放個周慧敏 一世都唔使開燈

人不過是個人

講到咩作品好睇咁
你比張相至得㗎

Thor好能食唔慣咁老

viutv版經過那些年

古井師

都會難堪？

你屋企放個厹神同小占 你地一世都唔使落床

爭咩呀
牙科+朱康+張祥+Gym撚+立立五溝唔使煩

英仔唔識你哋

真

陣仔腳都軟

佢無落地好耐啦

發現今日好多人講野都好撚仆街 好撚好笑

有Denice？

阿伯真係呃鳩老妖

25jaai

老套劇情

張祥

嚇死 驚到腳軟

在水中

哇 張翔原來仆街嚟
都估到架啦 拆連儂牆

張松枝係呃錢傀儡？

唔夠佢地咁癲

陣仔會好忙

睇 comment 仲好笑過套劇

貓屎條大波妹乜水？

佢要靈感姐ok既，一係搵師兄

然後聞到有臭味
不了

你最好笑

狙擊你仲好睇過睇套劇

下把陣做到野呀下

我仲以為爸爸有新鏡頭咁撚PRO

再加 偽印仔gym撚 成個騎係陣仔到

六十年冇用過 個閪生晒蜘蛛網又盛

搵埋朱康啦

第一男主角

Denice

狙擊陣仔仲好笑過套劇

下把位為大家帶嚟氣 fun

咩係陣仔

老妖會唔會係處女

試管嬰兒唔洗仆嘢

講緊咪你老母呀
陣仔驗眼啦

乜有人想埋單？

老妖個仔既老豆

唔想知

其實你好享受

樓主咪陣仔

老妖:條友用開禁藥,不了

viutv肯買動畫未 屌你老母

分明m底

你想

2021!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

2021 我要生啤陪我訓!!!!!!!!!!

齊木2呢

用禁藥啲精可能勁啲

各位轉場未

鬼滅2呢

我要Kathy仔陪我訓

即刻打兩支

尋日睇返全民星戰
我諗佢兩年前都冇諗過今日竟然會紅咗咁多

嗰陣時真係黑面得好緊要

又有鴨科

排隊啦
唔好打牙談尖

又係喎

ViuTV陳啟泰

Viu TV 陳啟泰係強尼呀

鬼滅邊有2

同問
有冇買架屌

1有播咩

黃viu有

唔知有冇播

據我所知，無

lm

開波

Open ball

第一次睇個片頭
好撚老土

陣仔

又要畀大家 hey0

不如你話我知
套野有咩唔老土

日日都loop

冇

你都慣啦

柒到飛天系列

呃鐘

俾個最後機會你嘞陣b

Thank you 你！

Thank you你

大叔自拍

拎電話

松G 心境好後生㗎

繼續追擊陣仔

你M底唔怕啦

拎埋精

狙擊陣b係我的生存意義

原來叫浩天

直接扑老妖

老妖又出水

發老姣

個 pattern 成張十蚊紙咁

嘩 咁樣show apple logo嘅

陳

點解個秘書定助手好似住係佢屋企咁

長狙長有，仲有暴龍哥同男排兩套劇

助手先係gay

卵子蛋撻

究竟老妖眼尾個妝咩事

由今晚趁熱食狙到晚吹都得

攞啲卵子出嚟餸蛋撻啦

啱啱仲j緊松妓然後彈個貓屎出黎

要呃老妖了

原來灣仔狗屋有籃球場

老妖個故事幾時完

畀你講咗先

冇人想睇

我都唔記得左 但老母已經好準時轉台

卵子咪即係蛋

你
冇老妖冇gym撚

陣仔好想

雪太耐黑左少少 唔好介意

viuTV 繼續有人

人卵撻

遲咗again

梗係覺得老妖對眼好污糟

班女所謂既強人 只限於職業上
其他跟本唔撚強 ON99咁

呢個係咪老千

屌有圖

人就無喇 下把陣就有一隻

大老千

我頂

為見Kathy情難自禁

因為感情路坎坷 所以要喺事業上做強人

邊度有viutv原創節目，邊度就有陣仔

口德

白色係張翔D精

又係松G

尤其感情

奶b好似冇打過粗口

-10

好撚老土呀！！！！！

屌越講越核突

教主對眼發光

Viu班人見到應該嚇親

出埋水啦

咁撚細張枱 食咩晏

俾我見到松G 我都出水

3P啦

食晏係項莊舞劍
食完之後先係主菜

咁又係

老千集團

有Gym撚啲精嗰份留畀陣仔

有打過囉
你估我係-wing

層壓式銷售

你今晚食左厹神小占做主菜未

笑撚死 Nachos當lunch

brain 啲精我先要

眼鏡松枝

未食飯

yes yes bye

厹占嘅精唔夠飽咩

仲要坐一半

又話唔知個 design 喺邊度

奀星啲精都要

叫厹下面比你食

佢哋啲精 臭嘅

This this and this

你點知的

乜都同秘書講

厹神去下面訪問哥哥好過啦

陳浩天係張翔學生

張翔同浩天
永遠誓不兩立架喎

隔住褲都聞到

Micnlm好煩 幾時收皮

我屌

你地真係好close

憑乜嘢

見到教主條頸都登佢攰

你點聞佢條褲的

隻機械人好可愛

我可愛啲

佢哋3個同居

厹落去換返哥哥上黎

不過會喊死陣仔

你識噴霧咩

下面識噴

火都識噴

孤佬屋

我笑死

碌鳩噴霧

唔梗要，仲有個小占

做星3 我諗一小時啦?
半小時睇一陣又冇...
咁姐係果出 消失的咩咩 有15集
MIKE 果出10集 係咪

佢都冇做 viu 啦

噴到陣b著火黎睇下

「陣仔厹占會」gathering嘅地方

又loop

又loop!

micnlm 仲緊張過條老妖

同歡迎光臨會分庭抗禮

完來伏線黎 食飯skip左

又真係即刻著火喎

陣仔就係老妖，都係想呃精

老妖個眼妝

點解有人地張相做來電顯示

佢冇再簽VIU 姐
但佢耐唔耐有時間都會接VIU JOB

佢鍾意咗浩天

屌呢 part 悶撚到呢

又話有老人癡呆

簽左比陣仔 結婚證明

未見過咁化法
係咪填滿d魚尾紋

下 睇唔清wor

忘年戀

屌你老味公司啲資料用部電話入住

塞落老妖塊閪到咪有吸濕

典型嘥米飯

屌 佢未講我已經心入面默念
唔係用米呀？唔係用米呀？唔係用米呀？
點知真係

一陣拎咗包米嚟煮就好撚笑

老妖要吸陽氣了

用完仲可以加卵子嚟整飯

好有ETV FEEL

老母彤做on9真係貫徹真人

可以用返

有公司啲資料好味啲架

口德又扣分

松枝彈琴

松枝charm到

辰返十項全能

張松枝全能

月影老師發姣

屌你松枝乜都識

屌，乜鳩都識，所有女都比你食哂啦

係咪真係有用

俾老妖嘴角含春咁望住有d心寒

全能到仆街

又真係幾似

多數乜鳩都識 房事都差啲

我以前留學果陣……

ETV 完未

老妖唔會介意

好悶呀

9點幾先有得收工

係咪呃人?

咁開心 一齊跌落水啦

咁厹占乜鳩都唔識 房事一定好掂

米袋依個方法唔work,我試過

有啲經驗

屌，老妖好急住要食咗松枝咁

可能佢啲精液冇精子

比利時都有條歎息橋

真係好悶

教主出晒水咁嘅樣

應該得
好多人都咁講

佢個厹同占啱啱相反

笑點係邊

德意志感情用事世界第一

唔準你詆毁松枝

幾時做暖男爸爸

陣b同厹神小占嘅回憶就唔會咁易掟走啦

你睇唔到佢流到成個泳池都係水咩？

最後點

好似聽緊d 老野share content farm文

26-11-2020

睇連登 comment 仲好笑

嘩check佢background?
cls

仔呀

D資料射曬入佢度

IQ 一碌鳩

啱啊

IQ 169

個名咁俗
win win win

win win win

Win win win

屌 Roger 都幾撚勁
搵到咁撚多料

老妖已經「喉」住松枝啲精

我係一個非常專業嘅調查員

唔夾連登睇好難頂

果然有錢人先讀得起考古

micnlm 仲撚緊張過條老妖

曾樂彤好煩

對方都係女性

我都想要松枝

佢可能想食松枝

網絡考古會平啲
有冇興趣

Micnlm幾時收皮

伏線

曾樂彤扁pat pat好樣衰

厹神唔係成日約陣仔去游水咩

Made In China Nei Lo Mo

又屈

啱啊 如果唔係真係悶到瞓著

張祥係咪呃錢

松枝原來畀阿伯利用嚟呃老妖

呢個都要學
不過係學點隱藏自己

陣b游嘅係厹神小占啲精咋

松枝準備上位

玩住電話睇
專心唔到

精海

條女好撚嘈皇帝唔急太監急

成身都癡立立

助手

老妖準備上身

想呃老妖錢

佢要上位 老妖要上身

講完老妖未

其實齋聽都得都無乜嘢吸引我睇

咁有錢都要自己睇合約
唔比律師睇

咁你又整啲出黎

到傅穎未

星期四！

其實齋睇 post 都得都無乜嘢吸引我睇

我啱啱都諗點解唔帶個律師

個Fanny咁緊張人地嘅情事好很煩

太后唔急婢女急

上黎俾人狙擊仲好睇過套劇

你啱

講左半個鐘好悶 唔想知佢粒卵有無人認頭

一陣開始又loop 3分鐘先

仲有㗎

有 沙律出黎搶返傅穎

咁下次唔入嚟先

拎嚟清蒸算啦

邊個係沙律

幾時到Jeana

陣仔係叉燒定白飯

特殊癖好

整左卵子撻

我係 brain 嘅叉燒

簽了

張沛樂

唔講以為佢客串

即時影印啦 仲sd copy

M底

合約唔係一式2份架咩

好似聽日
仲有早洩Angus同吳浩康

做咩尷尷尬尬咁

你班友

Brain當你係nothing

貓屎好鬼

賣身契嚟

老妖成日施施縮縮咁款

扯開話題 分佢心

Angus好趕客

有冇咁撚多份

條女好似好串咁

點開口問？
喂，條老妖想要你d精啊

咁都唔帶律師嚟

終身做阿伯性奴

仲要講Stephen等緊

個秘書

會唔會太明顯有古惑

又呃錢

老妖好慘

Gym撚走得太前

Elsa對波

借種強人

係咁講佢急於借種

畀人呃完錢又呃卵

咁吳千語輸梗

擺明唔知比咩佢簽

好衰架你

講咗兩晚

大波到

因住Elsa比張翔昆埋

因為都冇嘢好睇

老淫蟲

可唔可以嗱q嗱臨老妖講句借到精
然後做傅穎
橫掂之前立立都係嗱q嗱臨咁老妖講一齊就一齊

陣b: 陳安立大D

你明明有份講

最後連張翔都畀自己呃埋

珍

又影相

大把錢

可能吃了屎的女孩鍾意飛機場

條老妖嗒晒糖

Oh~~~

Gym撚原來講嘅係真

原來玩女女女三角戀

聽到松枝做body check就出晒水

松G＝gym撚

髮官大人我有份咩

咁都忘記

松G畀人出賣

講吓啫

咪幫下人囉

幫人應承

松枝先係最慘

松枝>>>>>>>>>gym撚

即係松G真心like 老妖

又啱

琴日個蒸帶子

永遠都淨係好大問題
即係咩問題

似係

沙律正到爆

做兵咋

松G係正義撚

d卵molamola

罪光燈係咪就嚟做完

你聽我解釋先啦！

編劇唔識咁專業嘅情況

聽日就豉椒炒

屌你老母

松枝好man、好正直

張翔條仆街

是但啦
編劇作唔到落去啦
個秘書喺後面好恐怖

直接開全名

你唔係人黎 人不過是個人

唔是我講

仆街

哇 屌

又立flag

Elsa啲戲

個問題就係好大問
題

密集恐懼

鑽石與黃金 唔及我一片真誠與真心

copy都未俾

屌老妖依家先發現有問題

老妖剩係評論人地感情時先牙斬斬

我以為曾樂彤已經夠唔識做戲。果個秘書仲差。
我以為自己睇緊警訊

有乜可能一早唔帶律師

張翔走咗佬

睇都唔睇就簽咩

GG了

狗啊

乜你咁x豬架

仲話咩做珠寶攞晒獎咁
on99

嘩係狗啊

賠了夫人又折兵

依家有狗出黎仲似

老妖被精蒙蔽咗

終於有製成品

屌你個看更點解知

咪淨係識做珠寶

辰叔係咪已經

開唔到

佢個腦坐撚住咗

俾條食Q累死

ON9到，叫得張翔都知無個好人啦

呢段呢幾個衝突完全唔緊張 零戲味又屎戲

點解浩天唔話佢知
反而唔聽佢電話

畀啲精射撚盲咗對眼

忽然間回帶

伏筆

屌 回憶做乜9

其實十幾分鐘先做完
唔洗又loop

你被厹占射撚盲咗

想做正義撚

夾埋的，信用欺詐師

話比你g松g好愛老妖

播走馬燈 係咪要bye bye

回完一輪咁點

以為佢死咗

點解係「再」呃人
者係之前呃過？

冇錢還 要跳樓

歡迎嚟到欺詐師嘅世界

朱仔真係好靚仔

老妖可以去做雞

新綜藝

gym撚做唔到嘅野
佢做到了

嚟!唔使驚,老豆幫你

咁micnlm唔幫手check跟去做咩

想比佢屌

屌邊撚個要

屌打曬嗰d咩賤dix brain 啦

你唔好搞其他人，搵厹占啦

今日全集都係老妖

想屌佢

Gym撚

佢仲未搵水淋自己呀

Gym撚有陣仔啦

三條廢契不了

老妖之夜

留返朱仔比我

炒撚咗佢啦

驅風師

朱仔 >= Brain > dix >>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>> 厹占 gym撚

老妖係呃精師

食花生

幫手影相做copy
但最後得個吉

遲d做大海男兒熄電視

呢個係你戀愛經歷

留畀我睇

啲剪嘴調轉左喇

死撚開 朱仔屌我

你又啱

俾條精蟲我，等我幫你全家祈福丫

不過有 Marco

咁你係咪要改名做「朱鑑然係我男朋友」

但 brain 高過佢好多

一見到marco個倉鼠咀就覺得好柒

你搞個free bus囉

可能佢真係走去買天拿水
不過金冠牌啲天拿水太差,啲味淡到水咁
利申:用過同一牌子嘅松節水,嗰桶簡直係屎

Marco 本身就係柒

不了 #飛#dog

堂堂教主俾人呃，笑死

fanny

Brain同朱仔邊個大波啲

屌
3個都咁柒
睇返dixon啦

因為老妖被精蒙蔽咗

BRAIN

果然靚仔做乜都得
我覺得佢唔係壞人

你嘅直覺，咪搞到你俾貓屎呃囉

發姣發到出哂汁

Marco 先柒

肥腸呢

直覺

好肥

精入腦

有冇第張 次次都陳奐仁

同你一樣

咁都肥

林憶蓮咁

我真心以為張松枝係夾埋一齊昆老妖。

松枝唔想畀精老妖

大家覺得曾樂彤正唔正？

代師還精做補償

正常都唔想

成個智障咁都係我嘅朱仔最高汁

蟲G 唔會咁做㗎

Gym撚好想

關菊英咁

東京中央銀行融資課企畫組次長發現筆數有問題所以拒絕批核

屌松枝得一集

今集冇起歌既

睇嚟啲卵子真係要蒜蓉開邊蒸

外國護照

成個尿紫羊咁

關心妍咁

兩集呀 尋日都有

係咪可以講下其他人

呢對又sheshe算啦

司徒san
日本人？

蒸完拎去八婆會食

真係要拎黎整tart了

食緊了

以牙還牙 十倍奉還

硬係覺同火雞姐撞左樣

又講

只需要精子

已讀

食老妖歡喜

會唔會留左篤精先上機

教主on9

唔需要拍拖 唔需要婚姻
但需要生細路

同班八婆姊妹happy share

係

之前歐錦棠fb講過

唔係掛
整容狂魔

Fanny未拍過拖 成日教人媾仔做乜啫

d精唔係喺空氣幾分鐘就會死咩？

歡喜唔係卵子咁解呀

屌 老妖推自己侄仔落火坑

屌你老妖推朱仔比micnlm

自己一個人好好
但要生個仔

仲有囧囧

搵集講老妖呃精

22 分了 準備 人間繼續有人！

如果有番少少波都唔錯

轉得咁快

囧囧出返黎

今日第一次睇
成集講條老女人自High
仲衰過以前TVB

終於到第二個

又到朱康

朱康無蒲頭，彤彤要嬲囧囧了

你想點撚樣呀細路

最尾2分鐘先有正常嘢睇

朱仔係我架

係㗎，死咗後d身家唔撚想益政府

屌竟然有勇士今日第一次睇

哇 朱康又有新女

都差唔多架啦 唔爭在開個生殖器官宴

要雪

同雪卵一樣

排緊戲？

似排戲

今次係排戲

又換畫

膠樣都啱

呢個明顯排戲

排戲

戲嚟

排劇啫

收皮啦！

咪又係遲早會食埋

估錯了

23分

2222！

勇士！識睇一定要睇頭兩集！

不嬲都 23 㗎啦

大家都好踴躍回覆

囧囧走返去揾朱康

Elsa係咪以前做過𡃁模 個名好熟

精子銀行

個電視好燦眼

一定要睇頭兩集

卵子不是生殖器官

邊會有人想睇老妖

你連老撚都想睇喎

放個周慧敏喺屋企 可以慳返啲電費

又返去囧囧同朱康

Thank you

6C1 最好睇

英皇仔

嘩條仔好正

終於到賤娜

你放個厹占喺屋企 可以慳返唔駛落床

終於到煎拿

到Angus

要加埋小占

其實jeana都係幾正

Jeana

終於到Jeana

hey0 lm

殘廢陣仔

[ViuTV 呃鐘劇] [卵子蛋撻] 剩女強人 逢星期一至五 21:30 (10)

寫喱眼
又蠢
係睇對波有睇頭

日日食厹同占d精食飽

陣仔想屌英皇仔

幪頭入閘

雜食師·陣仔

係
以前個樣唔差 整咗仲衰

你班友卵撻都出埋

你問上面放張卵子蛋撻嘅巴打講啦

陣仔你係咪有份

我話要清蒸咋

陣仔食得好健康

收咗幾錢？

Deja viu

朱康個頭令佢高左5cm

陣仔快啲出嚟畀我哋狙擊

上面有五個po同一個內容

佢去咗捐精

佢出唔出都狙

捐畀老妖

「你真係好好戲」
個預告cut呢句cut到好似鬧佢咁

整緊精卵馬卡龍

嚟緊仲有卵子拿破崙

用老妖啲10年卵

千語有冇諗過將老妖啲卵子放入去藍色星球入面?

冇陣仔唔睇了

10年釀卵子

千語可能想同老妖磨豆腐

陣仔去咗邊

屌你，咁齊人嘅

打撚柒佢啦
係我唔忍呀

無陣b即刻無人推

應該仲同厹占扑緊野

等緊陣仔

分鳩同味？

遲咗入 今日咁少人推嘅

又3P

姊妹 做野！

陣b同厹占開心得啦

精盡人亡

班八婆行啞撚耐嘅

老妖心諗：想摸落啲

冇陣仔

兩個一齊咪得 super

冇咗樓主

教情敵溝自己老公

小三

陸詩韻真係最好演技嗰個

二奶呀小三

班八婆好柒

野蠻得幾可愛

班八婆jm9

老母彤收啦

千語個人中對落好怪

成間gym都知囧戴綠帽了

成班怨婦咁

班人仲皺醫生皺醫生咁叫，可以有幾熟

做乜賣甩老妖

佢成個樣都好怪

你唔講我都唔記得咗

囧囧：你班八婆，乘機唱鳩我